點樣訓練自己有 ABC 廣東話口音？好似 MC Jin 果種口音

想 cow 女